古巨基有嘢同各位講⋯⋯

香港人冇退路！
全港三罷！
咪撚再多多藉口！